=begin
=MessageCertificateアクション

表示しているメッセージがS/MIMEで署名されていた場合に証明書を表示します。また、PGPで署名されていた場合には処理結果を表示します。実行すると、((<[証明書]ダイアログ|URL:CertificateDialog.html>))でこれらの内容が表示されます。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*プレビュー
*メッセージビュー

=end
